依家係澳門，得20蚊係手，點樣可以贏到2500幾萬？

幫幫手，等錢買樓

大大大小小大大小小大大大小小

好嘢喎 一賠一百五十都俾你買中

我冇打tie佢唔俾我入去

你個$20 係唔係問侯賽因借？

你記住小心啲個單眼佬就得

你點知道㗎

記住還

記住放支牙籤入去牌中間，咁就要邊隻有邊隻

單眼佬係乜水？我諗住攞10蚊去玩下大細先，買大定細好？

你老豆都變鬼佬